{
    "status": "ok",
    "totalResults": 1000,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Alarabiya.net"
            },
            "author": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
            "title": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062a\u0627\u063a\u0648\u0646: \u0637\u0648\u0651\u0631\u0646\u0627 \u0645\u0633\u064a\u0631\u0627\u062a \u0634\u0628\u062d\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0639\u0645 \u0623\u0648\u0643\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627.. \u0648\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0648\u0635\u0644\u062a \u0644\u0623\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0643\u0629 - \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
            "description": "\u0628\u0639\u062f\u0645\u0627 \u0623\u0639\u0644\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a\u060c \u062c\u0648 \u0628\u0627\u064a\u062f\u0646\u060c \u0639\u0646 \u062d\u0632\u0645\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0648\u0643\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0646\u0634\u0631\u062a \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0628\u0645\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a\u0647 \u0648\u0641\u064a \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0631\u0633\u0645\u064a \u0644\u0640 \u062c\u0648\u0646 \u0643",
            "url": "https://www.alarabiya.net/arab-and-world/american-elections-2016/2022/04/21/%D8%A8%D8%B9%D8%AF-%D9%84%D9%82%D8%A7%D8%A1-%D9%83%D8%A8%D8%A7%D8%B1-%D9%85%D8%B3%D8%A4%D9%88%D9%84%D9%8A%D9%87-%D8%A7%D9%84%D8%B9%D8%B3%D9%83%D8%B1%D9%8A%D9%8A%D9%86-%D8%AA%D8%B5%D8%B1%D9%8A%D8%AD%D8%A7%D8%AA-%D9%85%D8%B1%D8%AA%D9%82%D8%A8%D8%A9-%D9%84%D8%A8%D8%A7%D9%8A%D8%AF%D9%86-%D8%B9%D9%86-%D8%AD%D8%B1%D8%A8-%D8%A3%D9%88%D9%83%D8%B1%D8%A7%D9%86%D9%8A%D8%A7",
            "urlToImage": "https://vid.alarabiya.net/images/2022/04/06/2fadade3-d0da-4bb7-a2da-43aa39a5f821/2fadade3-d0da-4bb7-a2da-43aa39a5f821_16x9_600x338.JPG",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:33:45Z",
            "content": "72 144 121 \" \".\r\n \" \" .\r\n Switchblade .. 5 (72 144 ).\r\n 24 .\r\n .\r\n ( ).\r\n .\r\n 85 3 24 .\r\n 1670 .\r\n.\r\n .\r\n 150 .\r\n.\r\n \" \".\r\n \"\" 800 .\r\n .\r\n .\r\n .\r\n .\r\n 4 \"\" 40 .\r\n 50 \"\" .\r\n 20 .\r\n ."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sport.cz"
            },
            "author": null,
            "title": "Jihlava - Kladno 5:3, Jihlava uh\u00e1jila n\u00e1skok, v bar\u00e1\u017ei s Kladnem m\u00e1 prvn\u00ed bod - Sport.cz",
            "description": "Dom\u00e1c\u00ed led zat\u00edm hraje soupe\u0159\u016fm v leto\u0161n\u00ed bar\u00e1\u017ei o extraligu do karet. Zat\u00edmco v \u00favodn\u00edch dvou utk\u00e1n\u00edch dominovali v chomutovsk\u00e9m azylu hokejist\u00e9 Kladna, prvn\u00ed duel v Jihlav\u011b pro zm\u011bnu ovl\u00e1dli hr\u00e1\u010di z Vyso\u010diny. Host\u00e9 sice m\u011bli po dramatick\u00e9 druh\u00e9 t\u0159etin\u011b pouz\u2026",
            "url": "https://www.sport.cz/clanek/hokej-extraliga-jihlava-uhajila-naskok-v-barazi-s-kladnem-ma-prvni-bod-3297280",
            "urlToImage": "https://d16-a.sdn.cz/d_16/c_img_QK_e/etUNb.jpeg?fl=cro,162,4,694,392%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:30:32Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "NDTV News"
            },
            "author": "NDTV News Desk",
            "title": "Coronavirus LIVE Updates: India Logs Over 2,000 New Covid Cases In 24 Hours - NDTV",
            "description": "With 2,380 new coronavirus infections being reported in a day, India's total tally of COVID-19 cases rose to 4,30,49,974, while the active cases increased to 13,433, according to the Union Health Ministry data updated on Thursday.",
            "url": "https://www.ndtv.com/india-news/coronavirus-india-live-updates-coronavirus-cases-today-covid-19-cases-in-india-omicron-covid-cases-india-covid-cases-april-21-2905752",
            "urlToImage": "https://c.ndtvimg.com/2021-04/skl9a748_covid-india_625x300_30_April_21.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:27:16Z",
            "content": "Covid-19 Cases in India: The recovery rate is 98.76 per cent.\r\nNew Delhi: With 2,380 new coronavirus infections being reported in a day, India's total tally of COVID-19 cases rose to 4,30,49,974, whi\u2026 [+4251 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.agi.it"
            },
            "author": "Redazione Agi.it",
            "title": "Biden: \"Putin non riuscir\u00e0 mai a dominarla, armi e munizioni a Kiev ogni giorno\" - AGI - Agenzia Italia",
            "description": "Il presidente americano\u00a0annuncia altri 800 milioni di dollari in artiglieria pesante, per un totale di circa 3,4 miliardi di dollari stanziati fino ad ora. Chiusi i porti negli Usa alle navi russe.Zelensky \"ora la pace pi\u00f9\u00a0vicina\"",
            "url": "https://www.agi.it/estero/news/2022-04-21/diretta-offensiva-russia-donbass-ucraina-aiuti-usa-16453318/",
            "urlToImage": "https://images.agi.it/pictures/agi/agi/2022/04/21/160021264-b71614cc-21cc-4f3d-b967-caf8bb7fd424.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:25:00Z",
            "content": "AGI -\u00a0La guerra in Ucraina fa comodo ad alcuni Paesi membri della Nato che desiderano una Russia pi\u00f9\u00a0debole. Lo ha dichiarato il ministro degli Esteri turco, Mevlut Cavusoglu in un'intervista all'emi\u2026 [+30701 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Novinky.cz"
            },
            "author": "Patrik Biskup",
            "title": "Matka z Klatovska u dcer fingovala nemoc, p\u0159id\u00e1vala jim krev do mo\u010di - Novinky.cz",
            "description": "Na prvn\u00ed pohled to vypad\u00e1, \u017ee se jako starostliv\u00e1 a\u00a0vzorn\u00e1 matka sna\u017eila sv\u00fdm nemocn\u00fdm d\u011btem pomoci. Ve skute\u010dnosti ale 34let\u00e1 \u017eena z\u00a0Klatovska tahala sv\u00e9 dv\u011b mal\u00e9 dcery po doktorech a\u00a0tr\u00e1pila je nesmysln\u00fdmi vy\u0161et\u0159en\u00edmi, p\u0159i\u010dem\u017e p\u0159\u00edznaky chorob u\u00a0d\u011bt\u00ed sama vy\u2026",
            "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/u-svych-deti-fingovala-nemoc-pridavala-jim-krev-do-moci-40394454",
            "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_Z/lclCNX.jpeg?fl=cro,0,54,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:24:37Z",
            "content": "ena zejm trp\u00ed M\u00fcnchhausenov\u00fdm syndromem, co je psychick\u00e1 nemoc. Projevuje se t\u00edm, e si rodi u zdrav\u00e9ho d\u00edtte vym\u00fdl\u00ed symptomy nemoc\u00ed, chod\u00ed s n\u00edm po ordinac\u00edch a ve zveliuje. asto s\u00e1m napom\u00e1h\u00e1 tomu, a\u2026 [+2185 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Newsit.gr"
            },
            "author": "\u039a\u03c9\u03bd\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c2 \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03ae\u03c2",
            "title": "\u03a6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u039d\u03ad\u03bf \u039a\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf - NewsIT",
            "description": "\u03a6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ac \u03be\u03ad\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u039d\u03ad\u03bf \u039a\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03ad\u03c3\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf \u03bc\u03b5 \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 14",
            "url": "https://www.newsit.gr/ellada/fotia-se-diamerisma-sto-neo-kosmo/3510973/",
            "urlToImage": "https://www.newsit.gr/wp-content/uploads/2022/04/neos_kosmos_diamerisma_fotia_2104.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:22:30Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Novinky.cz"
            },
            "author": "Ivan Vil\u010dek",
            "title": "Ficovi a Kali\u0148\u00e1kovi hroz\u00ed deset let v\u011bzen\u00ed. Co na n\u011b maj\u00ed? - Novinky.cz",
            "description": "Za trestn\u00e9 \u010diny zalo\u017een\u00ed, zosnov\u00e1n\u00ed a\u00a0podporov\u00e1n\u00ed zlo\u010dineck\u00e9 skupiny, p\u0159e\u010dinu zneu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed pravomoc\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho \u010dinitele hroz\u00ed Robertu Ficovi (57), slovensk\u00e9mu expremi\u00e9rovi a\u00a0\u0161\u00e9fu opozi\u010dn\u00ed strany Sm\u011br-soci\u00e1ln\u00ed demokracie, a\u00a0exministru vnitra Robertu Kali\u0148\u00e1kovi (\u2026",
            "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/ficovi-a-kalinakovi-hrozi-deset-let-vezeni-co-na-ne-maji-40394562",
            "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/FIUBFNh.jpeg?fl=cro,0,56,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:22:04Z",
            "content": "P\u00ede se v usnesen\u00ed o obvinn\u00ed Fica a Kali\u00e1ka, kter\u00e9 m\u00e1 Pr\u00e1vo k dispozici.Vyetovatel N\u00e1rodn\u00ed krimin\u00e1ln\u00ed agentury (NAKA) \u00e1d\u00e1 pro oba vazbu, aby na svobod nemohli ovlivovat svdky, znalce a spoluobvinn\u00e9.\r\n\u2026 [+2805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Libe.ma"
            },
            "author": "Lib\u00e9",
            "title": "Macron et Le Pen reprennent leur duel \u00e0 distance apr\u00e8s leur d\u00e9bat sans concession - lib\u00e9ration",
            "description": "Les deux finalistes de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise, le sortant centriste lib\u00e9ral Emmanuel Macron et son adversaire d'extr\u00eame droite Marine Le Pen, retrouvaient jeudi le terrain pour les 48 derni\u00e8res heures de campagne, au lendemain de leur d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9v\u2026",
            "url": "https://www.libe.ma/Macron-et-Le-Pen-reprennent-leur-duel-a-distance-apres-leur-debat-sans-concession_a132692.html",
            "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/63931375-45987831.jpg?v=1650552770",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:21:33Z",
            "content": "Les deux finalistes de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise, le sortant centriste lib\u00e9ral Emmanuel Macron et son adversaire d'extr\u00eame droite Marine Le Pen, retrouvaient jeudi le terrain pour les 48 de\u2026 [+4796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Novinky.cz"
            },
            "author": "Novinky",
            "title": "Minist\u0159i obrany \u010ceska a USA potvrdili z\u00e1jem uzav\u0159\u00edt obrannou dohodu - Novinky.cz",
            "description": "Minist\u0159i obrany \u010cesk\u00e9 republiky a\u00a0Spojen\u00fdch st\u00e1t\u016f Jana \u010cernochov\u00e1 a\u00a0Lloyd Austin si ve \u010dtvrtek ve Washingtonu potvrdili z\u00e1jem uzav\u0159\u00edt vz\u00e1jemnou obrannou dohodu DCA (Defense Cooperation Agreement). Oproti podobn\u00fdm americk\u00fdm smlouv\u00e1m s\u00a0jin\u00fdmi st\u00e1ty by m\u011bla m\u00edt \u2026",
            "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/cernochova-v-pentagonu-chceme-stvrdit-pozici-dobreho-spojence-40394552",
            "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_r/6jOE0x.jpeg?fl=cro,0,41,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:17:03Z",
            "content": "Austin ernochov\u00e9 sl\u00edbil, e dohl\u00e9dne, aby R mla v USA prioritu v pl\u00e1novan\u00fdch modernizan\u00edch projektech.\r\nR\u00e1da bych ofici\u00e1ln potvrdila esk\u00fd z\u00e1mr podepsat Dohodu o obrann\u00e9 spolupr\u00e1ci (DCA), kter\u00e1 pos\u00edl\u00ed \u2026 [+2080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "associated-press",
                "name": "Associated Press"
            },
            "author": "Haleluya Hadero",
            "title": "Amazon ampl\u00eda beneficios de Prime a sitios de terceros - The Associated Press - en Espa\u00f1ol",
            "description": "Amazon anunci\u00f3 el jueves que est\u00e1 ampliando los beneficios de la suscripci\u00f3n al programa Prime a las tiendas en l\u00ednea m\u00e1s all\u00e1 de su propio sitio, un paso orientado a aumentar los ingresos de las comisiones pagadas por los comerciantes y a ampliar su propia p\u2026",
            "url": "https://apnews.com/8f20aeb01f4e681cc756f76d4774d07a",
            "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/afs-prod/media/11219aaf53744074baa0856dad868bd2/3000.jpeg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:13:07Z",
            "content": "Amazon anunci\u00f3 el jueves que est\u00e1 ampliando los beneficios de la suscripci\u00f3n al programa Prime a las tiendas en l\u00ednea m\u00e1s all\u00e1 de su propio sitio, un paso orientado a aumentar los ingresos de las com\u2026 [+1685 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "5septiembre.cu"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/5septiembrecu",
            "title": "Cuba ratifica compromiso con migraci\u00f3n segura - 5 de Septiembre",
            "description": "Ernesto Sober\u00f3n, director general de Asuntos Consulares y Cubanos Residentes en el Exterior (Daccre), ratific\u00f3 hoy el compromiso del pa\u00eds en garantizar una migraci\u00f3n regular, ordenada y segura.",
            "url": "http://www.5septiembre.cu/cuba-ratifica-compromiso-con-migracion-segura/",
            "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2022/04/Ernesto-Soberon-1-e1650564100968.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:11:10Z",
            "content": "Ernesto Sober\u00f3n, director general de Asuntos Consulares y Cubanos Residentes en el Exterior (Daccre), ratific\u00f3 hoy el compromiso del pa\u00eds en garantizar una migraci\u00f3n regular, ordenada y segura.\r\nEl f\u2026 [+2274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Open.online"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/Opengiornaleonline/",
            "title": "Russia, l\u2019Istituto di ricerca per la difesa aerospaziale va a fuoco: 6 morti \u2013 Il video - Open",
            "description": "Nell'incendio sarebbero rimaste ferite 27 persone. Nella struttura sono stati sviluppati alcuni dei missili utilizzati dalle forze armate del Cremlino",
            "url": "https://www.open.online/2022/04/21/russia-incendio-istituto-ricerca-difesa-aerospaziale-video/",
            "urlToImage": "https://static.open.online/wp-content/uploads/2022/04/tver.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:10:00Z",
            "content": "L\u2019Istituto di ricerca per la difesa aerospaziale russo a Tver \u00e8 andato oggi a fuoco, causando la morte di sei persone: lo riferisce l\u2019agenzia Tass, citando una dichiarazione dell\u2019ufficio stampa dell\u2019\u2026 [+447 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Napidroid.hu"
            },
            "author": "NapiDroid (szponzor\u00e1lt cikk)",
            "title": "Hasznos k\u00ednai term\u00e9kek \u00e1ron alul (Xiaomi \u00e9s m\u00e1s k\u00fcty\u00fck) - NapiDroid",
            "description": "\u00dajabb nagy adag k\u00ednai k\u00fcty\u00fct \u00e1raztak le, vannak k\u00f6zt\u00fck n\u00e9pszer\u0171 Xiaomi term\u00e9kek \u00e9s m\u00e1s hasznos cuccok is. \u00c9rdemes v\u00e9gig n\u00e9zni a list\u00e1t, mert sok mindent j\u00f3",
            "url": "https://napidroid.hu/xiaomi-kiarusitas-aprilis-2022/",
            "urlToImage": "https://napidroid.hu/wp-content/uploads/2022/04/xiaomi-logo-aprilis-header-01.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:09:34Z",
            "content": "\u00dajabb nagy adag k\u00ednai k\u00fcty\u00fct \u00e1raztak le, vannak k\u00f6zt\u00fck n\u00e9pszer Xiaomi term\u00e9kek \u00e9s m\u00e1s hasznos cuccok is. \u00c9rdemes v\u00e9gig n\u00e9zni a list\u00e1t, mert sok mindent j\u00f3val a hazai \u00e1rak alatt lehet most beszerezni.\u2026 [+5093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Idnes.cz"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz",
            "title": "Slovensko - \u010cesko 3:1. Nev\u00fdrazn\u00fd v\u00fdkon, n\u00e1rodn\u00ed t\u00fdm op\u011bt prohr\u00e1l - iDNES.cz - iDNES.cz",
            "description": "\u010ce\u0161t\u00ed hokejist\u00e9 v p\u0159\u00edprav\u011b na mistrovstv\u00ed sv\u011bta podruh\u00e9 za sebou prohr\u00e1li. Po N\u011bmecku nesta\u010dili tak\u00e9 na Slovensko, kter\u00e9mu podlehli 1:3. Jedin\u00fd g\u00f3l \u010desk\u00e9ho v\u00fdb\u011bru vst\u0159elil v samostatn\u00e9m \u00faniku Mat\u011bj Bl\u00fcmel, trestn\u00e9 st\u0159\u00edlen\u00ed neprom\u011bnil ve druh\u00e9 t\u0159etin\u011b Jan Hlad\u2026",
            "url": "https://www.idnes.cz/hokej/reprezentace/mistrovstvi-sveta-priprava-cesko-slovensko-online-zpravodajstvi.A220421_105556_reprezentace_ivt",
            "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=HRJ92e7cc_profimedia_0684929189.jpg&c=A220421_105556_reprezentace_ivt",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:08:00Z",
            "content": "Slov\u00e1ci o sv\u00e9 prvn\u00ed v\u00fdhe nad esk\u00fdm v\u00fdbrem od srpna 2017 rozhodli ve druh\u00e9 \u00e1sti, v n\u00ed dok\u00e1zali dvakr\u00e1t pekonat brank\u00e1e Petra Kv\u00e1u. Postupn se trefili Peter ere\u00e1k, Alex Tam\u00e1i a Mislav Rosandi.\u00a0\r\n<table\u2026 [+2225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "15min",
            "title": "V.Putino kritikas A.Makarevi\u010dius prabilo apie pasekmes: istorija kartojasi - 15min",
            "description": "Muzikantas Andrejus Makarevi\u010dius \u2013 vienas aktyviausiai Vladimiro Putin\u0105 re\u017eim\u0105 smerkian\u010di\u0173 Rusijos muzikant\u0173. Dabar jis paskelb\u0117, kad d\u0117l to Rusijoje prad\u0117ti at\u0161aukin\u0117ti jo grup\u0117s \u201eMashina Vremeni\u201c koncertai.",
            "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/pasaulis/v-putino-kritikas-a-makarevicius-prabilo-apie-pasekmes-istorija-kartojasi-1052-1669694",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/NDUweDIzNSwyMjZ4MTIyLDYyNzU3NSxvcmlnaW5hbCwsaWQ9MzQ3NTg5NCZkYXRlPTIwMTclMkYxMSUyRjEwLDQyMzY1OTYwMDY=/andrejus-makarevicius-5a05c904c6ba7.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:07:06Z",
            "content": "Vladimiro Putino alininkai rado bd, kaip atkeryti j kritikuojaniam dainininkui A.Makareviiui \u2013 alyje imti ataukinti jo pasirodymai, rao \u201eUnian\u201c.\r\nTiesa, tai jau ne pirmas kartas, kai grups \u201eMashina V\u2026 [+862 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Anadolu Agency"
            },
            "author": null,
            "title": "Biden anuncia nueva ayuda militar a Ucrania por valor de USD 800 millones - Anadolu Agency | Espa\u00f1ol",
            "description": "La administraci\u00f3n del presidente de EEUU lanz\u00f3 un nuevo programa de inmigraci\u00f3n para refugiados ucranianos con el prop\u00f3sito de acelerar los tr\u00e1mites y prohibi\u00f3 a los barcos rusos atracar en puertos estadounidenses.\r\n  - Agencia Anadolu",
            "url": "https://www.aa.com.tr/es/mundo/biden-anuncia-nueva-ayuda-militar-a-ucrania-por-valor-de-usd-800-millones/2569771",
            "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2022/04/21/thumbs_b_c_b4c0dad16cd9a644de473131ddb6cd67.jpg?v=205253",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:05:15Z",
            "content": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, anunci\u00f3 este jueves 21 de abril un segundo paquete de ayuda militar para Ucrania por el valor de USD 800 millones.\r\nEl anuncio se produjo luego de que Bide\u2026 [+1984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ayosemarang.com"
            },
            "author": "Redaksi",
            "title": "Spesifikasi Mantap Xiaomi Redmi 10 Power yang Baru Rilis - Ayo Semarang - ayosemarang.com",
            "description": "Kami bagikan informasi mengenai spesifikasi mantap HP terbaru Xiaomi Redmi 10 Power yang baru saja dirilis.",
            "url": "https://www.ayosemarang.com/bisnis/pr-773256003/spesifikasi-mantap-xiaomi-redmi-10-power-yang-baru-rilis",
            "urlToImage": "https://assets.promediateknologi.com/crop/0x0:0x0/750x500/photo/2022/04/20/1546021245.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:03:38Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.rtl.de"
            },
            "author": "RTL Online",
            "title": "Gel\u00e4nder gibt nach: Vier Menschen st\u00fcrzen von Balkon - schwer verletzt! - RTL Online",
            "description": "Drama am Donnerstagabend! Vier Menschen st\u00fcrzten von einem Balkon im dritten Stock in die Tiefe.  Eine Person hat nach RTL-Informationen nicht \u00fcberlebt.",
            "url": "https://www.rtl.de/cms/gelaender-gibt-nach-vier-menschen-stuerzen-in-moenchengladbach-von-balkon-ein-toter-14957407.html",
            "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/MG6PSMIQYUR7HGUSTKRCSTXDK4.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:03:00Z",
            "content": "21. April 2022 - 20:49 Uhr\r\nSchweres Ungl\u00fcck in M\u00f6nchengladbach! Das Gel\u00e4nder eines Balkons hat am Donnerstagabend nachgegeben. Vier Menschen st\u00fcrzten aus dem dritten Stock in die Tiefe. Nach RTL-Inf\u2026 [+304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Charles-Edouard Ama Koffi, J\u00e9r\u00e9mie Lamothe, Simon Auffret et Marie Pouzadoux",
            "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022 en direct : Emmanuel Macron invit\u00e9 du JT de France 2, Marine Le Pen rejoue le d\u00e9bat de l'entre-deux-tours lors de son dernier meeting - Le Monde",
            "description": "La candidate du Rassemblement national a tenu un discours offensif \u00e0 l\u2019\u00e9gard du chef de l\u2019Etat sortant lors de son dernier meeting \u00e0 Arras, appelant \u00ab\u00a0le peuple de France\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0faire barrage\u00a0\u00bb contre lui dimanche dans les urnes.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/politique/live/2022/04/21/presidentielle-2022-en-direct-marine-le-pen-attaque-le-bilan-d-emmanuel-macron-et-estime-qu-il-a-engendre-des-destructions-profondes-de-l-etat-nation_6123053_823448.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/15/175/0/2100/1050/1440/720/60/0/9c0358e_1650035717239-mrc-mlp-09.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:00:08Z",
            "content": "Le candidat d\u00e9\u00e7u du PCF, Fabien Roussel (2,3\u00a0%), a invit\u00e9 les \u00ab\u00a0insoumis\u00a0\u00bb, les communistes, les socialistes et les \u00e9cologistes \u00e0 se retrouver \u00ab\u00a0d\u00e8s lundi ou mardi\u00a0\u00bb, dans \u00ab\u00a0un lieu neutre\u00a0\u00bb pour dis\u2026 [+2003 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde",
            "title": "Guerre en Ukraine, en direct : Joe Biden a annonc\u00e9 une nouvelle aide militaire de 800 millions de dollars pour Kiev ; un soutien \u00ab plus que n\u00e9cessaire \u00bb, juge Volodymyr Zelensky - Le Monde",
            "description": "Les autorit\u00e9s russes ont annonc\u00e9, jeudi, des sanctions contre vingt-neuf Am\u00e9ricains, dont la vice-pr\u00e9sidente des Etats-Unis, Kamala Harris. En parall\u00e8le, Joe Biden a jug\u00e9 \u00ab\u00a0contestable\u00a0\u00bb le contr\u00f4le de Marioupol par la Russie, revendiqu\u00e9 par Vladimir Poutine.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/international/live/2022/04/21/guerre-en-ukraine-en-direct-la-russie-sanctionne-29-americains-dont-la-vice-presidente-kamala-harris-volodymyr-zelensky-demande-l-aide-du-portugal_6123049_3210.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/04/21/0/0/6048/3024/1440/720/60/0/93a3814_5017881-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2022-04-21T18:00:08Z",
            "content": "Larchitecte britannique Norman Foster, connu pour avoir restaur\u00e9 le palais du Reichstag en Allemagne et pour avoir imagin\u00e9 le Millenium Bridge \u00e0 Londres, a offert son aide pour reconstruire la ville \u2026 [+1557 chars]"
        }
    ]
}